「戴口罩=不割蓆」咁簡單，點解唔做？

有蒙面法呢手咁好嘅牌，俾我地可以將戴口罩呢件事變為反抗嘅象徵，點解唔做？
成日話唔割蓆，依家正好就有個具體形式俾你體現出嚟，點解唔做？
「我好嬲，但又唔知可以做咩」戴口罩接近零代價，點解唔做？

Q: 驚會犯法喎。
A: 日常生活戴口罩絕對唔會犯法，理由你鐘意點講都得啦，空氣差喉嚨乾兩聲咳...

Q: 公司深藍，唔方便喎。
A: 咁至少搭車出街都戴，返到去之前先除得唔得？

Q: 出街俾人望好大壓力喎...
A: 岩呀，既然你都知會大壓力，點解你會忍心見到啲成架巴士得自己一個戴口罩嘅手足承受咁嘅壓力？可唔可以俾啲支持大家？

難得個濕鳩政府助攻，點解唔好好把握？
街頭抗爭冇可能日日持續，但當大家從戰場回歸日常，可唔可以試下實際做啲嘢，話俾前線同埋其他抗爭者聽其實佢地並不孤單？
求下大家唔好放棄呢個機會，令戴口罩成為connect大家嘅線，咁先可以繼續走得更遠。

如果你有遲疑，希望你可以諗返10月6日喺港島俾狗嚇得全身顫抖嘅小妹妹，唔好令學生有同樣嘅恐懼。

如果你支持抗爭，有冇發過夢都好，請戴上口罩，直至勝利為止。

pish

pish 2/10

無聲反抗 咁低成本要做

推

其實戴口罩出街根本冇人會特登留意望你

「香港人，反抗」唔係淨係用口講架，要做架

都岩呀，好多時可能只係心理作用，唔洗怕就得

DLLM又係咁 成架巴士咁多人 得我戴，
又要被廢老屌
大家係咪已經接受咗呢條法例？！
唔係嘅全部同我戴啊
見到得自己一個做真係好辛苦 冇曬動力啊
好攰啊唉 大家加油啦

屌我都真係好驚啲人係因為怕左條on9法警俾狗逗而唔戴... 唔該啦真係要反抗呀

戴緊

頭先有Popo係附近我咪又係戴黑口罩黑衫

push!!

推推